  % Two sides to save paper
% openright means to put the chapter title on the right pages 
%\documentclass[12pt, letterpaper]{book}
\documentclass[12pt, oneside]{book}

% We define some strings that will use along
\def \thesiskeywords {}
\def \thesiskeywordsenglish {}
\def \pdfauthor {Oscar Mauricio Vargas Fallas}
\def \pdfthesisdirector {Dr. Francisco J. Torres Rojas}
\def \pdfduemonth{Junio 2012}
\def \thesistitle{Propuesta y evaluaci\'{o}n de algoritmos y otros aspectos computacionales para un m\'{e}todo de detecci\'{o}n de \textit{debris flows} y fen\'{o}menos similares en r\'{i}os; utilizando una red inal\'{a}mbrica descentralizada de dispositivos sensores arrastrados por el flujo}
\def \thesispdftitle{O.M.Vargas --- Propuesta y evaluacion de algoritmos y otros aspectos computacionales para un metodo de deteccion de \textit{debris flows} y fenomenos similares en rios; utilizando una red inalambrica descentralizada de dispositivos sensores arrastrados por el flujo}

% Custom-commands and definitions
% See this file for defining the keywords that will show up on the pdf file
\input{body/header}

\begin{document}

	% This is the first part of the document (frontmatter), use Roman numeration
	\frontmatter
	% Simple style
	
	\pagestyle{empty}

	\input{body/cover}
	
	\input{body/abstract}
	
	%Hoja de aprobación, con las firmas de rigor
	\includepdf[pages={1}]{body/aprobacion.pdf}

	
	
%	\input{body/acknowledgements} DESCOMENTAR CUANDO LOS VAYA A HACER
	
	\tableofcontents
	\listoffigures
	\listoftables

	% Table of Symbols and Nomenclature
	%\printnomenclature

	\mainmatter
	% Use double space 
	\doublespacing
	% Now fancy style
	\pagestyle{fancy}
	% Left the right header clean
	\rhead{}

	\input{body/chapter1}
	\input{body/chapter2}
	\input{body/chapter3}
	\input{body/chapter4}
	\input{body/chapter5}
	\input{body/chapter6}
	\input{body/chapter7}
		
	%Appendixes
	%\appendix 
	%\input{body/appendix1}
	%\input{body/appendix2}		
	% Voy a dejarlos por fuera en el documento final pues no aportan nada nuevo	
		
	%\input{body/Acronyms}


	% Final pages
	\backmatter 
	
	% Use single space
	\singlespacing

	% Bibliography
	\cleardoublepage
	\bibliographystyle{plainnat}
	\refstepcounter{chapter}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
	\bibliography{body/references}


	
	

\end{document}
	 